大家覺得有小小雀斑既男仔點？

好靚仔好得意
同暗瘡無分別

未見過 幾奇特 會欣賞下
利申巴

不了

怕醜仔feel